點解歷史係存在過，唔比所有嘢都係故仔作出嚟㗎

造物主玩鳩我地，我地呢個時空過去有嘅嘢，都係假㗎

是但啦
本身以為啲人會喺歷史吸取教訓
點知冇喎
燒撚咗佢啦

我地都係啲實險性工具嚟㗎啫

因為都冇造物主